羅致光：預料失業率達7% 但不考慮失業援助金

【Now新聞台】勞工及福利局局長羅致光預料失業率或會高於百分之七，但指勞工界爭取的失業援助金並非公平的機制，政府不會採納。

羅致光：「以失業率作為界線很古怪的。作為臨時的制度，如果(失業率)跌到4.99%就不能取，不關你事，因為整體到4.99%你就不能取，這是很古怪的。用時限又很古怪，12月31日可以領取，1月1日就不能取。對不起，你遲了一日失業，你就取不到，你說為何老闆不早些解僱你呢。」

先到先得囉，反正失業冇嘢做，排隊啱晒班失業大軍

以收入作為攞綜援，攞公屋標準好古怪，你13000人工有得攞，12999就冇得攞，係咪好古怪？

咁派錢未

成班狗官就穩袋人工一個崩都唔減，共渡時艱喎！

BiG BrAiN pOliCy~

又袋人工理撚得你

我地請你返嚟就係諗計
你就畀返啲問題出嚟 on撚9
咁咪學你防疫措施咁囉
落返2%你先鬆囉

啱呀
所以政府講乜做相反就啱
累鬥累就啱
反正個政府都弱撚智

成個政府都係咁撚樣
藍絲又係咁撚樣
早兩日親戚話又怨政府又唔帶罩又要去街唔聽話
即刻答就係要你按現況去諗對策
唔係一味要人聽要人跟 咁同師奶都諗到一樣嘅
洗乜幾十億請班官請啲專家 叫幾個師奶搞得啦

明明冇晒黑暴示威，犯民攬炒派又趕走晒，社會回復平靜政府民生政策順通無阻，但失業率仲係節節上升而政府完全無惠民措施嘅

藍絲condom是咪仲扮睇唔到事實 五毛狗出嚟回應下

羅致障：我只是錄音機局長

市民水深火熱，自命天才嘅狗官，就喺度玩數字IQ遊戲，講4.99%同5%嘅分別。

我係唔做野

依家政府入面冇晒反對聲音
仲派錢俾你？傻架？

保就業二千幾億就派街坊咁派
區區150億失業援助就阿吱阿jor
智商高既人果然係唔同啲

無失業援助咪開放MPF比人攞返自救囉

弱智光真係弱智

20歲 21歲係成年 一樣古怪

喂，諗唔到就resign, 放返個位出來比第個諗啦

慘過做二第公民

預料病人就快死，但不考慮急救

廢事益支那人，搞到支那人都唔想來，高招

推保就業就公平

明知失業人士冇得反共
洗乜嘢俾錢佢地？

呢條撚樣IQ有百六?
咁人類平均智商應該有萬六

要加稅填海起三跑送中

有界線就叫古怪
屌你真係癡線
49分叫唔合格唔撚古怪?

發窮惡先最可怕，已經無野輸

求其搵幾個藍絲出嚟話「明白政府難處，希望大家頂住」，搞掂

條友次次條條fing9下完咩都唔做又放工

同一時間
英國失業率仲低過香港

某一班人：香港人過左英國好難搵到工

唔做嘢，吹咩，你死你事

保就業用時限又很古怪，12月1日後炒人就無需罰款，11月30日炒人就會罰款。

係咪好古怪？

IQ 160？

保就業用時限又很古怪，12月1日後炒人就無需罰款，11月30日炒人就會罰款。

係咪好古怪？

英國保就業保到4月

兒登仔話, 去英國係二等公民

resign 咪無咗每月數十萬薪津

係咪好古怪？

不考慮 resign

市面太少聲音，聽不到訴求的聲音

服咗呢班ON

佢地慢慢同特區政府玩

比班一個月逗十幾夢的弱智人士管香港
香港有排衰

失業率低不用幫，失業率高又不會幫，份工真好做

咁點解要18歲先可以扑野?
17歲又364日咪好唔公平?
點解Dse要18分先入到大學?
17分咪好唔公平?

其實普通中學通識問題黎
咁都唔識答 真係冇撚用

呢條正一仆街！ 對沖講咗咁耐，淨係得個講字

英國失業率先得5%

夠你條撚樣古怪

攞幾大萬人工，究竟有過咩見樹

無晒反對派

成個立法會你玩晒

點解仲係民不聊生

就係睇到班失業撚會得寸進尺，所以先唔會開任何臨時機制。呢個世界，尤其共產黨統治下嘅香港，真係好多大種乞兒完全唔要面咁攤大手板問拎錢。

寧願正苦請多啲臨時工去掃街、上山落海灘執下垃圾，咁樣都起碼唔係白比。